

{
    "quizSetName":"財產保險實務概要",
    "quiz":
    [{
        "question":"我國住宅火災保險建築物的保險金額係以下列何種基礎來計算？",
        "answer": ["重置成本基礎"],
        "choice": ["重置成本基礎","帳面價值基礎","實際現金價值基礎","原始成本基礎"]
    },{
        "question":"定值保險（valued policy）適用於下列那些標的物？①出口貨物 ②古董 ③機器設備 ④藝術品",
        "answer": ["①②④"],
        "choice": ["①②③","②③④","①②④","①③④"]
    },{
        "question":"現行住宅火災保險之承保範圍，下列何者正確？①爆炸 ②機動車輛碰撞 ③玻璃毀損 ④竊盜",
        "answer": ["①②④"],
        "choice": ["②③④","①②③","①②④","①③④"]
    },{
        "question":"我國商業火災保險可以加保下列那些危險事故？①爆炸 ②竊盜 ③煙燻 ④閃電雷擊",
        "answer": ["①②③"],
        "choice": ["①②③","②③④","①③④","①②④"]
    },{
        "question":"單一保險標的物地址範圍內之商業火災保險業務，其財產保險金額在新臺幣多少元以上即屬巨大保額業務？",
        "answer": ["30 億元"],
        "choice": ["20 億元","30 億元","50 億元","150 億元"]
    },{
        "question":"我國營業中斷保險之保險金額可採下列何種金額？",
        "answer": ["營業毛利減非持續費用"],
        "choice": ["營業毛利減持續費用","營業毛利減非持續費用","營業淨利減非持續費用","營業淨利減持續費用"]
    },{
        "question":"住宅第三人責任基本保險，保險期間內之最高賠償金額為新臺幣多少元？",
        "answer": ["2000 萬元"],
        "choice": ["2000 萬元","3000 萬元","4000 萬元","5000 萬元"]
    },{
        "question":"下列工程保險之保單設計，何者包括財物損失保險及第三人責任保險？①營造綜合保險 ②鍋爐保險 ③機械保險 ④電子設備綜合保險",
        "answer": ["②③"],
        "choice": ["①③","②④","①④","②③"]
    },{
        "question":"我國自用汽車車體損失保險之被保險汽車，若發生第二次承保範圍內之損失時，被保險人應負之自負額為新臺幣多少元？",
        "answer": ["5000 元"],
        "choice": ["1000 元","3000 元","5000 元","7000 元"]
    },{
        "question":"自用汽車第三人責任保險對下列何種費用不予賠償？",
        "answer": ["拖車費用"],
        "choice": ["拖車費用","交通費用","看護費用","急救費用"]
    }]

}
